［取暖］電話爆咗好傷心

今日出門口嗰陣太心急 細細力咁飛咗部機落街

又要嘥錢整mon
而家要尋求安慰

Take care

唔緊要啦 下次再爆過

下次買平機 咪唔肉痛囉

唔好啦唔想有下次

而家仲邊有平機

巴打愛死你